突發！ 見到Ben哥

樓豬一定好高

見到佢拎住啲lan線定唔知乜

樓主有175

唔止，應該195

大j唔再係我師傅

因為大j幫人含緊

正確

可唔可以影好少少？而家乜春都睇唔到

( Show Blocked User - 馮二𠗕一郎 )

做咩唔行埋去影=3=

喺九龍灣成日見到佢